無線新聞開始維穩

報話美國向中國收600億關稅，中國亦開始就不同產品收稅(冇報幾多額）

然後又話關稅對中國影響唔大

日日打飛機對身體唔好

你第一日先知?

你重睇cctvb ?

屋企人係廳睇，我係房聽到